迪肯尼奧提醒利物浦新門神：小心隊友害你

根據入球網報導，英超名宿迪肯尼奧表示，利物浦新門艾利臣要警惕球隊的後防問題。

艾利臣以創門將紀錄的7250萬歐轉會費加盟利物浦（註：其中包括1000萬歐的浮動），他的加盟，極大補強了紅軍相對較弱的門將位置。

迪肯尼奧表示：「英超聯賽和意甲不同，艾利臣還需要適應。我對他在英超的表現感到好奇，因為很多偉大的門將都在英格蘭失敗了，艾利臣上季在羅馬的表現很出色，但現在仍需要去展示自己的實力。’」

「他有能成為世界級門將的技術和個性，他還很年輕，並且狀態正佳，他會在利物浦取得很棒的成績。但是他也要小心，因為利物浦過去經常丟很多球，利物浦能以很奇怪的比數贏下比賽，比如5-3、5-2，因此想找到平衡並不容易。」

條友識咩YNWA呀

迪卡利奧肯定係獌狗！